我覺得我地真正嘅對家好L得閒

(小弟啱啱學上連登初嚟報到喺度借個CD-ROM朋友ac出post，有個建議唔知可唔可行想睇下各位巴絲點睇，如果有咩講得唔好求唔好插得咁大力。)

兩個月嘅行動不斷升級到到而家大三罷，林奠都仲只係錄音機式譴責同講廢話。佢可以仲繼續拖字闕懶懶閒，係因為我地未打到真正嘅大佬！

而家嘅輿論全部都只係鬧港共政府，但係人都知港共只係傀儡政權！你咁講中共係唔會驚架！大佬唔驚，所以林奠仲可以un un腳安坐禮賓府睇你班義士對黑警日日打生打死！

你見佢近兩次出嚟譴責都係因為我地開始hi到個大佬邊皮：上次係掟漆彈去個徽度、今次係掟支旗落海度。呢D事可以光明正大俾佢地有位入話挑戰主權乜乜物物，我地當然繼續不分化，但同時班愛國藍絲同樣越嚟越有理由團結愛國。

當然我知有好多人一早放棄咗佢地，但係我諗到個方法唔洗我地受譴責之餘，利用藍絲嗰種冇腦嘅力量達成同時要中共出嚟補返隻鑊。
就係我地要摷亂藍絲個檔！！！唔需要班到而家都仲係深藍嘅人變黃，但亦都要搞散佢地要佢地自己搞分化！！！

-----------------------
正題：我地要用謠言對付謠言。

藍絲特性就係 1. 講嘢唔洗講證據唔Fact check；2. 只要個故仔夠好聽夠合佢地邏輯夠煽情就會信；3. 佢地暗地裏係知中共嘅醜陋面係咩樣(e.g. 收錢搞亂檔、收買黑社會等等)；4. 覺得/好想香港係中國一部分

藍絲到而家都仲有人信班後生收咗美國錢僱傭兵乜乜物物，與其只係覺得佢地on9、解釋咁多嘥口水，不如利用呢d特性用番一樣邏輯spin晒所有事推晒落中共度！ 佢地講嘢唔洗證據，咁我地同佢地講嘢都唔洗！

-----------------------
咁點做？(以下我作得唔係咁好，想大家幫手潤飾下)

。我聽隔離屋陳師奶講，佢親戚個仔真係收咗錢！但原來班暴徒係收咗中共錢搞亂香港！點解？因為中共已經等唔切50年不變，想香港盡快融入內地建設大灣區一體化，所以只要派人搞亂香港，暴徒鬥黑社會搞得越亂，就可以名正言順出解放軍武統香港，然後香港就可以馬上實行一國一制！

。林鄭同中央傾好咗，過往經驗中港法治最能夠挑起黃屍情緒，利用咗呢個切入點製造事端，製造香港人內鬨！內鬨、人民鬥人民、既收買暴徒又收買黑社會互相開片，等你地打生打死之後就可以漁人得利！！

。最緊要而家呢個時勢出咗咩事就可以推晒落泛民議員度！你見721白衣人教仔玩大咗就推落林卓廷度，之後班白衣人玩大咗收唔到錢搞9咗何君堯父母個山墳就推晒落朱凱迪度就知啦！而家你見班建制派全部啞晒咁耐唔蒲頭就知身有屎啦！

(小弟不才，想用晒佢地平時d keyword但係寫得太Technical又唔夠煽情又冇用殘體，想借大家發揮小宇宙！)

-----------------------
只要用你地嘅想像力加多兩錢陰謀論，就可以將發生喺美國嘅事轉晒個主角去中國！美國聽到呢d輿論笑你on9都廢事，但係中國聽到就要出聲撲火去攬實呢班(其實亦都得返呢班)愛國嘅藍絲！然後愛國嗰班要同無腦嗰班拗餐死！

要令到件事對中共嘅輿論變成負面，掂到真正嘅大佬，先可以令到佢地四圍忙於出嚟解話！咁先可以利用佢地辛辛苦苦養返嚟嘅冇腦藍絲調轉槍頭！水能載舟，亦能覆舟！

仲有，呢d消息除咗喺D藍絲page度散之外，仲要whatsapp請廣傳，喺街度一聽到有人話收錢搞事啦就即回係中央科水！講1次唔信就轉10種講法，以佢地三人成虎又陰謀論信晒嘅特性，要不停講講到佢地唔信都唔得！

(利申：受屋企嗰兩件深藍啟發，日日夜夜嘈埋晒d 毫無理據嘅垃圾信息實在太睇唔過眼，想諗下辦法counter/善用佢地)

呢條戰線有冇得諗，各位巴絲點睇？

可以傾

懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。